［真心問］點解啲狗隻隻都咁撚柒？

如題

聽日見 各位

推